其實一個地方可唔可以高談闊論係應該睇場合定環境？

1.環境
eg.m記好多人但好撚靜，冇人講野
2.場合
eg.日本既巴士上，全部 日本人 都好嘈

你會點揀